(年經) 仲有冇漫畫係好似Gantz咁架？

小弟睇漫畫唔多，但睇過Gantz覺得好正，雖然後段故事越黎越爛尾

想睇下有冇巴絲知有冇其他漫畫都好似Gantz咁，畫功算幾靚，有血腥，又有色情，係咪科幻就冇乜所謂

同作者既犬屋敷,講一個阿伯同一個青年人比外星人炸死左,之後外星人用戰鬥用既機械修復左佢地做機械人,拍拍屎忽就走左

誓如神之所說
血腥+色情

Gantz果種接近死亡既戰鬥真係買少見少
王道漫畫做唔出

犬屋敷啦，又係佢畫

彌留之國的愛麗絲

Zetman

誠如神之所說個尾

呢類型故事 多數個尾都

呢套除個尾一樣咁爛 都無咩地方似gantz喎

色情咩

有色情嗎？

有冇咩web有得down,,,, JPG for ipad